朋友話最近上左隻極品貴婦

佢就正 又有得上又有錢收

貴婦狗？ 不安

圖定老母？

呢個Post有咩意義
又冇圖又冇甜

FBI is watching

無圖你話上左甘比都得啦

救樓主老母

狗都屌

識上一定上哥基，大屎忽

係都上基哥，老江湖

極品貴婦狗